每日150個新香港人 駛唔駛停一停

咩停一停呀, 直頭取消咗佢啦

要種族清洗佢先咩都唔做，唔停。

唔洗，最好每日150 個都中晒武漢肺炎，佢地物以類聚，跟住一炮過收皮

推啦屌
今次重唔停 等到全港死撚晒先停？